想分手咪講囉

點解要咁

你講先唔得既

呢啲賤人就係想引你講先

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？

你講就柒啦

唔開心咪分囉 , 一係攞出黎講

男人係咁

女人嚟

依依不捨

咁姐係樓主係男定女？

男

Sorry 講得呢句唔似男人

佢冷暴力你？

Kind of la

我好肯定佢會拖到等你講
認輸啦 無謂累鬥累

我唔講佢又唔講咁會點

不了了之囉 沒有結尾的完結
你真係想咁咩

分手唔叫

男人老狗咪問清楚條女想點撚樣囉屌

咪話唔係想分手 點都有藉口

屌入到嚟以為自己開post
同樓主情況一鳩樣

電話唔聽 whatsapp唔覆

做左啲咩令你覺得佢想分手？